想開番間SM主題餐廳

Target係m男m女

有冇咩ideas

入場每個人要帶手扣

我想俾女王sm

客人要戴頸圈 手扣
D野食用狗碗裝 唔俾用手 （唔洗洗餐具）
設有地下位 俾客人跪係地下開餐
侍應著女王 s男裝 態度寸過澳牛
仲有冇

但好似會嗌唔到侍應

日本一早已經有 餐廳d房係監倉黎

Link?

搵唔番 幾年前睇過

要被侍應侮辱同要係地下上面趴係到唔準用手只可以好似隻狗咁食野

你有資格嗌女王大人咩
要女王大人理你，你只可以吠

係香港是旦入一間都已經係啦

似鬼屋多過sm

檯都唔洗,d野直接扔落地下自己奶

你岩 但想嗌多個小食點算

態度串過澳牛

當d客係賤狗就岩

間鋪入面只有staff有資格企

去過，好記得個啫喱係用M巾上。
紅色一堆啫喱放喺M巾上面真心核突